## Версия 1.
Первая версия карты Лес Власти, вышла 20-го февраля 2016-го года.

## Версия 1.02
1. Исправленны найденные баги.
2. Увеличена требующаяся ловкость для повышения защиты.
3. Добавлены точки спавна крипов.
4. Теперь герои возрождаются в случайном месте неподалёку от центра карты.
5. Внесено разделение режимов (работает только Классический).

## Версия 1.03
1. Исправленны найденные баги.
2. Уменьшен прирост ловкости Бельджара.
3. Увеличена скорость атаки и передвижения Незраала.
4. Добавлены описания режимов.
5. Подготовлен новый режим **Царь горы**.
6. Добавлен предмет **Огненный плащ**.
7. Немного изменён ландшафт.

## Версия 1.04
1. Исправленны найденные баги.
2. Ослаблен Голдот и его скелеты.
3. Уменьшена скорость передвижения торговцев.
4. Способность **Пламя Ада** Жара теперь наносит смешанный урон.
5. Способность **Подземный импульс** Бэйна теперь наносит смешанный урон.
6. Увеличена начальная ловкость Шиадаль.
7. Уменьшены характеристики и их приросты Винианель.
8. Увеличена скорость атаки Шиадаль.
9. Увеличен прирост ловкости у Шиадаль.
10. Добавлен предмет **Молот Грома**.
11. Добавлен предмет **Рубящий меч**.
12. Переделана способность **Молния Хаоса** Гастера.
13. Подготовлен к выходу герой Крайвер - Пъяный мастер.
14. Подготовлен к выходу герой Бэзил - Молотобоец.

## Версия 1.05
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослабленны скелеты Голдота.
3. Теперь Сфера Хаоса Гастера выпускает 4 молнии за секунду, а не 2.
4. Теперь торговцы бегают только между двух точек.
5. Уменьшена скорость атаки Голдота.
6. Жрецы лесных троллей лишены способности **Лечение**.
7. Добавлена область усиления.
8. Добавлена область спавна крипов.
9. Добавлены функции при написании текста в чат.
10. Создан режим **Противостояние**.
11. Добавлен герой - Бэзил - Молотобоец,
12. Добавлен предмет **Медаль Храбрости**.

## Версия 1.06
1. Исправлены найденные баги.
2. Теперь Молот Грома оглушает врагов раз в 2.5 секунды.
3. Способность Бориса **Святая сила** заменена на новую способность **Небесная кара**.
4. Теперь Борис не Паладин а Воин Бога.

## Версия 1.07
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой Актердус - Мрачный жнец.
3. Немного изменён ландшафт.
4. Переделан режим **Крошить и Кромсать**
5. Добавлен герой Крайвер - Пъяный мастер.

## Версия 1.08
1. Исправлены найденные баги.
2. Скорость передвижения и атаки Актердуса увеличена.
4. Изменён шанс увеличения Разума Актердуса при убийстве крипов при наличии способности **Власть Душ**.
5. Добавлен ге_

## Версия 1.09
1. Исправлены найденные баги.
2. Повышен шанс похитить Разум у героев у Актердуса при наличии способности **Власть Душ**.
3. Теория Власти изменяет способность **Опустошение** Актердуса.
4. Радиус действия способности **Пустота** Актердуса теперь увеличивается с уровнем способности.
5. Внесены изменения в режим **Крошить и Кромсать**.

## Версия 1.10
1. Исправлены найденные баги.
2. Изменены характеристики Актердуса.
3. Изменены Волшебные сапоги.

## Версия 1.11
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Опустошение** наносит крипам в пять раз больше урона.
3. Добавлены две точки спавна крипов.

## Версия 1.12
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Нож Возмездия** Шиадаль заменена на новую способность **Ножи Возмездия**.
3. Немного изменён ландшафт.
4. Добавлена торговка магическими книгами.
5. Добавлен герой - Гардал - Лорд Ада.

## Версия 1.13
1. Исправлены найденные баги.
2. Все крипы лишены невосприимчивости к магии.
3. Повышен прирост Силы Гардала.
4. Способность **Подземный импульс** Бэйна теперь наносит 2.5х Сила Бэйна урона на всех уровнях.
5. Амулет могущества теперь увеличивает все хар-ки на 30 единиц.
6. Добавлен Босс.
7. Скорость передвижения всех героев увеличена на 15 единиц.
8. Скорость атаки Блоумро увеличена.
9. Добавлен предмет **Заколдованный щит**.
10. Подготовлен герой - Арклем - Высший Лич.
11. Кнопка повышения характеристик теперь с обратной стороны панели изучения способностей.
12. Игроки больше не могут атаковать своих союзников.

## Версия 1.14
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилен Босс.
3. Уменьшен прирост Силы Бэйна.
4. Повышена перезарядка способности **Сфера Ада** у Гардала.
5. Способность **Ярость Одержимости** Шиадаль теперь улучшается Теорией Власти.

## Версия 1.15
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилен Босс.
3. Способность **Подземный импульс** Бэйна восстанавливает теперь 1% здоровья за уровень а не 2%.
4. Переделан Бельджар и его способности за исключением способности **Пламенная месть**.
5. Немного изменён ландшафт.
6. Каждые 30 секунд местоположение торговец подсвечивается на карте.
7. Добавлен предмет **Амулет Скачка**.
8. Теперь Ножи Возмездия разлетаются сразу после применения способности Шиадаль **Ножи Возмездия**.
9. Увеличен прирост ловкости Дальвенгира.
10. Добавлен спецэффект при срабатывании способности **Кровавая месть** у Шиадаль.
11. Уменьшен урон способности **Магическое замедление** Винианель.
12. Уменьшена защита на единицу ловкости.
13. Уменьшен сплешь в предмете **Топор ярости**.
14. Добавлен предмет **Разящий хлыст**.
15. Шанс вызывать удар грома у предмета **Молот Грома** уменьшен до 12%.
16. Регенерация маны на единицу Разума увеличена.
17. Маска смерти больше не является сферой.
18. Способность **Сфера Ада** Гардала теперь улучшается Теорией Власти.
19. Добавлен герой - Арклем - Высший Лич.
20. Добавлен уникальный предмет выпадающий после смерти Босса.
21. Во время Босса происходят определённые события.
22. Способность **Перевоплощение** Дальвенгира теперь улучшается Теорией Власти.

## Версия 1.16
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослабленны Огненные големы.
3. Добавлен босс.
4. Подготовлен герой - Циклотрон - Киборг.
5. Подготовлен герой - Сильвер - Повелитель молний.
6. Добавлен предмет **Флейта Прозрения**.

## Версия 1.17
1. Исправлены найденные баги.
2. Уменьшен прирост характеристик Бельджара.
3. Переделан предмет **Молот Грома**.
4. Уменьшена Сила Свиппера и её прирост.
5. Предмет **Амулет Могущества** теперь даёт +15 к характеристикам.
6. Увеличен радиус действия способности **Адский дождь** Гардала.
7. Добавлен герой - Сильвер - Повелитель молний.

## Версия 1.18
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Пламя Ада** Жара наносит крипам меньше урона.
3. Улучшена способность **Гнев Небес** Сильвера.
4. Улучшена способность **Негативная энергия** Незраала.
5. Изменена способность **Сила Тьмы** Гастера.
6. Переделана способность **Проклятие мёртвых** Голдота.
7. Маска смерти теперь сфера.
8. Увеличено здоровье на единицу Силы.
9. Максимальный уровень героя повышен до 30-го.
10. Увеличена скорость атаки на единицу Ловкости.
11. Уменьшен опыт получаемый героями.
12. Тролли лишены способности **Рассеять чары**.
13. Некоторым крипам добавлены различные способности.
14. Добавлен герой - Циклотрон - Киборг.
15. Добавлены новые крипы.
16. Доведён до ума режим **Противостояние**.

## Версия 1.19
1. Исправлены найденные баги.
2. Уменьшена скорость атаки и прирост Ловкости Шиадаль.
3. Уменьшено золото за убийство героев.
4. Подготовлен герой - Эффестос - Безмолвный лорд.
5. Ослаблена способность **Опустошение** Актердуса.

## Версия 1.20
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослабленны Големы.
3. Уменьшена периодичность падения Големов.
4. Начальная броня всех героев увеличена на 1.
5. Увеличена награда за убийство героев.
6. Уменьшено получение опыта героев.
7. Уменьшена скорость передвижения торговцев.
8. Увеличена перезарядка и мана на использование **Мрачного смещения** Свиппера.

## Версия 1.21
1. Исправлены найденные баги.
2. Убраны големы.
3. Халиф Саламандр усилен, но больше не имеет невосприимчивость к магии.
4. Переделан предмет **Маска Соби**.
5. Некоторым героям добавлены **шуточные имена** - аллюзии на некоторых игроков карты.
6. Подготовлена арена.
7. Добавлен герой - Эффестос - Безмолвный лорд.

## Версия 1.22
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.23
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослаблена способность **Огненный всплеск** Эффестоса.
3. Усилена способность **Безмолвие** Гастера.
4. Уменьшен прирост Силы и Ловкости Эффестоса.
5. Теперь способность **Металлическое безумие** Циклотрона улучшается Теорией Власти.
6. Увеличен прирост Ловкости Циклотрона.
7. Уменьшено здоровье всех крипов на 100 единиц.
8. Убран режим **Царь Горы**.
9. Ослабленна способность **Порыв Огня** Эффестоса.
10. Добавлена арена.
11. Увеличена скорость атаки Бэзила.
12. Способность **Ножи Возмездия** Шиадаль теперь летят через 1 секунду.
13. Дальность способности **Ножи Возмездия** Шиадаль увеличена.
14. Добавлен предмет **Камень Душ**.
15. Убраны способности снимающие чары.
16. Ослаблена Иллюзия Шиадаль.
17. Добавлены цитаты к описанию ульт-способностей героев.
18. Исправлен баг режима **Противостояние**.
19. Создана прототипная версия режима **Противостояние**.

## Версия 1.24
1. Исправлены найденные баги.
2. Боссы в режиме **Противостояние** отключены.
3. Добавлены 2 спавна крипов в режиме **Противостояние**.
4. Арена в режиме **Противостояние** выключена.

## Версия 1.25
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.26
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой - Гажил - Изобретатель.

## Версия 1.27
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.28
1. Исправлены найденные баги.
2. Немного изменён ландшафт.
3. Добавлен счётчик победы на убийства в классическом режиме.

## Версия 1.29
1. Исправлены найденные баги.
2. Переделан счётчик убийств.
3. Добавлен герой - Шадок - Один Из Многих.
4. Уменьшен прирост Силы Гажила.

## Версия 1.30
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.31
1. Исправлены найденные баги.
2. Переделана способность **Ракетный удар** у Циклотрона.
3. Немного изменён ландшафт.
4. Добавлено событие **Источник Порчи**.
5. Изменена Сила Бэзила и её прирост.

## Версия 1.32
1. Исправлены найденные баги.
2. Увеличена дальность действия Источника Порчи.

## Версия 1.33
1. Исправлены найденные баги.
2. Переделан герой Голдот.
3. Теперь Голдот Повелитель мёртвых, а не Некромант.
4. Уменьшен шанс срабатывания способности **Кровь демона** у Дальвенгира.
5. Уменьшена длительность оглушения у способности **Энергетическая охота** у Дальвенгира.
6. Изменён предмет **Сердце Саламандра**.
7. Размер Хейвена увеличен.
8. Добавлены декорации.
9. Увеличен срок жизни иллюзий предмета **Разящий хлыст**.
10. Уменьшена Сила Шадока и её прирост.

## Версия 1.34
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилена способность **Мёртвая аура** у Голдота.
3. Увеличен радиус столкновения Скелета подрывника.

## Версия 1.35
1. Исправлены найденные баги.
2. Некоторым крипам добавлены способности.
3. Переделан предмет **Огненный плащ**.
5. Добавлены крипы.
6. Кольцо регенерации теперь продаётся у Торговца бронёй.
7. Ослаблен предмет **Заколдованный щит**.
8. Немного изменён ландшафт.
9. Добавлен герой - Эшкроут - Шипастый воитель.
10. Переделана способность **Интуитивная стрельба** у Хейвена.
11. Источник Силы теперь восстанавливает быстрее здоровье и ману.
12. Добавлен предмет **Перчатки с шипами**.

## Версия 1.36
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилены способности Эшкроута.

## Версия 1.37
1. Исправлены найденные баги.
2. Теперь во время босса все игроки телепортируются к месту Босса.
3. Способность **Шипастое покрытие** Эшкроута усилена.

## Версия 1.38
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилена способность **Пронзающая Смерть** у Эшкроута.

## Версия 1.39
1. Исправлены найденные баги.
2. Увеличена выживаемость боссов.
3. Уменьшена атака боссов.
4. Способность **Сквозь Мрак** Свиппера заменена на новую способность **Мрак**.
5. Изменена иконка героя Арклем - Высший Лич.
6. Теперь Теория Власти изменяет способность **Мрак** у Свиппера.
7. Добавлен предмет **Посох энергии**.
8. Уменьшена скорость атаки Эффестоса.
9. Уменьшен прирост Ловкости Эффестоса.
10. Увеличена перезарядка у предмета **Молот Грома**.
11. Увеличен радиус действия способности **Всплеск Зла** у Свиппера.
12 Теперь способность **Всплеск Зла** у Свиппера наносит физический урон.

## Версия 1.40
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.41
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослаблена способность **Орудие Смерти** Циклотрона.
3. Ослаблена способность **Циркулярная пила** Циклотрона.
4. Немного изменён ландшафт.
5. Добавлен режим **Восстание**.
6. Добавлен герой - Тихондриус - Повелитель Ужаса.
7. Добавлен таймер.

## Версия 1.42
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослаблен Бэйн.
3. Усилена способность **Воплощение Ужаса** у Тихондриуса.

## Версия 1.43
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилена способность **Воплощение Ужаса** у Тихондриуса.
3. Способность Бельджара **Быстрая реакция** теперь мгновенная.

## Версия 1.44

1. Исправлены найденные баги.
2. Увеличена скорость регенерации у Источника Силы.
3. Добавлен новый герой - Сильвия - Тёмная Охотница.
4. В режиме **Восстание** увеличено количество крипов.
5. Немного изменён ландшафт.
6. Добавлен торговец сферами.
7. Добавлен предмет **Сфера скорости**.
8. Предмет **Камень душ** переименован в **Сфера душ** и продаётся теперь у торговца сферами.
9. Добавлен предмет **Сфера мощи**.

## Версия 1.45
1. Исправлены найденные баги.
2. Усилена способность **Тёмное мастерство** у Сильвии.
3. Усилена способность **Подземные колья** у Эшкроута.

## Версия 1.46
1. Исправлены найденные баги.
2. Изменена способность **Тёмное истощение** у Сильвии.
3. Уменьшена скорость атаки на единицу ловкости.
4. Немного изменён ландшафт.
5. Добавлен герой - Стрекер - Вечный воин.
6. Увеличен радиус взрыва скелета-подрывника.

## Версия 1.47
1. Исправлены найденные баги.
2. Со старта игроки получают 300 золота.

## Версия 1.48
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен предмет **Посох обмана**.
3. Добавлен герой - Дракар - Мастер Пылающего Клинка.
4. Таверна воинов и охотников поменялись местами.
5. Скорость атаки Сильвии ускорена.
6. Добавлена точка спавна крипов.

## Версия 1.49
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослабленна способность **Множество** у Шадока.
3. Иглогрив-воин теперь имеет способность **Аура истощения**.
4. После смерти Иглогрива-воина падает предмет за его убийство.
5. Уменьшена цена на усиливающие книги.
6. Добавлен предмет **Сфера мудрости**.

## Версия 1.50

1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен торговец рецептами улучшенных предметов.
3. Начальная защита всех героев увеличена на 1.
4. Сила Сильвии увеличена.
5. Прирост Силы Сильвии уменьшен.
6. Увеличена Ловкость Стрекера.
7. Увеличено начальное здоровье Эшкроута.
8. Немного изменён ландшафт.
9. Восстановление здоровья на единицу Силы увеличено.
10. Увеличено начальное здоровье Блоумро.
11. Добавлены две точки спавна крипов.
12. Способность **Извечная ярость** Стрекера усилена.
13. Добавлено событие бонуса.
14. Предмет Амулет Могущества усилен.
15. Добавлен предмет **Маска ледяного вампира**.
16. Добавлен предмет **Три аспекта** собирающийся из **Сферы мудрости**, **Сферы мощи** и **Сферы скорости**.
17. Усилен предмет **Кристал Энергии**.
18. Теперь из второго Босса выпадает уникальный предмет.
19. Некоторым крипам добавлены способности.
20. Добавлены новые крипы.
21. Теперь волна способности **Сокрущающая волна** у Стрекера движется быстрее.
22. Теперь в режиме **Восстание** и **Противостояние** игроки каждые 2 секунды получают по 3 единицы золота.
23. Во время игры в режиме **Восстание** Источник Силы удаляется.
24. Способность **Разящий вихрь** Дракара теперь улучшается Теорией Власти.
25. Добавлен новый герой - Морис - Морской хранитель.
26. Способность **Шипастое покрытие** Эшкроута теперь улучшается Теорией Власти.
27. Способность **Шипастое покрытие** Эшкроута больше не блокирует урон.
28. Восстановление здоровья Эшкроута повышено.
29. Скорость атаки и передвижения Актердуса увеличены.
30. Актердус может изучить способность **Власть Душ** на четвёртом уровне.
31. Способность **Тёмное мастерство** Сильвии теперь улучшается Теорией Власти.

## Версия 1.51
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослаблена способность **Морской гнев** Мориса.

## Версия 1.52
1. Исправлены найденные баги.
2. Торговцы теперь стоят на одном месте.
3. Урон всех героев увеличен на 4 единицы.
4. Активный и пассивный вариант способности выделен.
5. Радиус урона способности **Волна смерти** у Голдота увеличен.
6. Добавлен новый предмет **Перчатки изгнания**. (помощь с идеей подал Cool_GobliN).
7. Добавлен ещё один Источник Силы.
8. Добавлен новый герой - Хексис - Архимаг.
9. Максимальное количество враждебных крипов в Классическом режиме уменьшено до 150.
10. Максимальное здоровье Боссов и их регенерация увеличена.

## Версия 1.53
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой - Боегор - Воин Земли.
3. Убрана арена.
4. Немного переделан ландшафт.
5. Добавлен Босс.
6. Перемещён спавн крипов на место бывшей арены.
7. Торговец рецептами перемещён.
8. Теперь Боссы появляются раньше.
9. Способность **Гнев Незраала** теперь имеет лимит действия.
10. Звуковое сопровождение способности **Быстрая реакция** у Бельджара удалено.

## Версия 1.54
1. Исправлены найденные баги.
2. Камни способности **Помощь земли** Боегора теперь летят быстрее.
3. Отталкивание способностью **Мощный удар** Боегора теперь медленее.

## Версия 1.55
1. Исправлены найденные баги.
2. Камни способности **Помощь земли** Боегора летят гораздо быстрее.
3. Увеличено максимальное количество камней способности **Помощь земли** Боегора.
4. Скорость атаки Стрекера уменьшена.
5. Теперь способность **Жажда смерти** Стрекера наносит чистый урон.
6. Уменьшена регенерация здоровья всех боссов.
7. Немного изменён ландшафт.
8. Добавлен спавн крипов.
9. Добавлен предмет **Рагнарёк**.
10. Теперь за убийство подверженных способности **Соблазн** Суккуба не даётся золото.

## Версия 1.56
1. Исправлены найденные баги.

## Версия 1.57
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Кровь демона** Дальвенгира изменена.
3. Суккуб использует соблазн чаще.
4. Добавлен герой Исп - Последний светлячок (идею героя подал 3EBC_VIP).

## Версия 1.58
1. Исправлены найденные баги.
2. Сила всех боссов теперь зависит от количества игроков.
3. Ослаблен Исп.
4. Добавлен предмет - Кожаный наплечник.
5. Теперь при первом выходе на поле боя, все герои получают бафф который увеличивает их защиту, атаку и регенерацию здоровья.

## Версия 1.59
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой - Элгас - Безликий убийца.
3. Уменьшена атака и защита всех боссов.
4. Предмет **Флейта прозрения** теперь даёт возможность следить за врагами.
5. Добавлен предмет - **Порошок прозрения**.

## Версия 1.60
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Щупальце** Элгаса переделана и заменена на способность **Щупальца**.

## Версия 1.61
1. Исправлены найденные баги.
2. Способность **Землетрясение** Тихондриуса заменена на новую способность **Проклятая земля**.
3. Торговец бронёй перемещён на проклятый остров.
4. Немного изменён ландшафт.
5. Бонус в усиливающих местах происходит чаще.
6. Источник порчи накладывает ослабление чаще.

## Версия 1.62
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой - Рэдрак - Дракон яростного огня.
3. Добавлен предмет - Сфера пустоты.
4. Добавлен предмет - Камень жизни.
5. Способность **Охотничий дух** Сильвии теперь работает по системе зарядов, а не перезарядки способности.
6. Изменены характеристики способности **Охотничий дух** Сильвии.

## Версия 1.63
1. Исправлены найденные баги.
2. Немного изменён ландшафт.
3. Добавлена точка спавна крипов.
4. Теперь в игре присутствует день и ночь.
5. Изменена модель Сильвера - Повелителя молний.
6. Добавлен герой - Ганн - Покоритель времени.
7. Добавлен торговец - Морлок чародей.
8. Добавлен предмет - Огненный череп.
9. Способность Сильвера **Удар молнии** теперь улучшается Теорией Власти.

## Версия 1.64
1. Исправлены найденные баги.
2. Иглогрив-воин больше не имеет неуязвимость к магии.
3. Все боссы получили дополнительные способности.

## Версия 1.65
1. Исправлены найденные баги.
2. Улучшена способность **Лишнее время** Ганна.
3. Каждую минуту в случайном месте на карте появляются книги улучшающие характеристики.

## Версия 1.66
1. Исправлены найденные баги.
2. Ослабленна способность **Мёртвая аура** Голдота.
3. Добавлен герой - Барлоу - Оборотень.
4. Добавлен новый режим - Спиной к спине.
5. Некоторые визуальные изменения.
6. Добавлен предмет **Разрушитель**.
7. Добавлен предмет **Клинок убийцы**.
8. Предмет **Посох обмана** продаётся у Морлока чародея.

## Версия 1.67
1. Исправлены найденные баги.
2. Добавлен герой Лаэрт - Маг Крови (идея принадлежит Trollkin666)
3. Ослаблен предмет **Огненный плащ**.
4. Теперь способность Актердуса **Опустошение** применяется мгновенно.
5. Добавлен предмет **Сфера возмездия**.

> На этом моменте разработка была передана текущему автору, который не делал новых версий целых 16 месяцев. Сорян.

# Глобальное обновление: **Версия 1.68w**
> *W - значит WurstScript*

Первое и, по сути, последнее: тотальная конверсия карты в современный язык программирования, основывающийся на JASS2. Следствие - исправление огромного множества старых багов, вероятное введение ещё большего количества багов и поддержка простоты разработки для разработчика, который, в силу возраста и к вашему сожалению, максималист.

Единственное, чем это отразилось на игре - это тем, что я прогибал существующие механики игры в сторону чуть более простых в создании. Замечу, что я не просто переписывал предыдущие скрипты (полные багами и лагами), которые использовал Борщ, но переписывал их с нуля, в первую очередь чтобы не переносить на потом одну из ключевых фишек этого апдейта - возможность присутствия в игре одинаковых героев.
## **Основные изменения:**
- Код карты перенесён на WurstScript, в связи с чем исправлены некоторые баги, проведена общая оптимизация. *Возможны непредвиденные изменения или баги, связанные с некоторыми особенностями языка - потом это будет исправлено.*
- Теперь можно выбирать одинаковых героев.
- Теперь эффекты от некоторых предметов складвыаются *(Кольцо регенерации, перчатки с шипами, перчатки изгнания, кристалл энергии, посох энергии, сфера пустоты, камень жизни, сфера возмездия)*.
	- Перчатки изгнания теперь наносят 4% от максимума + 8% от текущего здоровья.
	- Сфера пустоты теперь срабатывает мгновенно.
		- ***На заметку:*** *Сфера пустоты и перчатки с шипами до сих пор срабатывают в момент замаха. В последующих патчах это будет исправлено.*
- В режимах "Классический" и "Противостояние" крипы теперь возрождаются мгновенно до ограничивающего количества.
- Значительно увеличено разнообразие крипов (до всех существующих в принципе).
- Убраны усиления в специфичных областях.
## **Второстепенные изменения:**
Изменения в основном связаны с героями. Баланс остался почти нетронутым, почти все способности сохранили вид предыдущей версии.
- Способности, связанные с заскриптованным движениями (нестандартные снаряды или отталкивания) могли поменять скорость передвижения.
- Все способности наносят строго магический урон (ранее некоторые способности могли наносить физический разных видов).
- Из карты вырезана музыка во время битв с боссами.
- Рельеф сделан более плоским - понижен холм с торговкой сферами, убрано большинство других возвышенностей.
## **Герои:**
- Бельджар:
	- Исправлены осколки от огненного шара, если цель умирает (осколки появляются в момент смерти).
	- Добавлен эффект по радиусу осколков огненного шара.
	- Добавлены эффекты урона для Ауры Огня и Пламенной Мести.
	- Урон Мести теперь срабатывает ровно 7 раз, с интервалом в 0.5 секунд.
	- Общая длительность Мести снижена до 3.5 секунд.
		- *Для совпадения по времени с эффектом способности.*
	- Урон Мести, зависящий от текущего здоровья цели, снижен до 10% в секунду.
		- *Теоретически урон от здоровья за всё действие способности снижен с ~50% до ~30%*
- Свиппер:
	- Теперь Мрачное смещение не прерывает действия цели во время отталкивания (перемещение, атака, каст заклинаний).
	- Всплеск зла теперь запускает все три спирали одновременно в разные стороны.
	- Увеличен радиус взрывов Всплеска зла с 185 до 200.
	- Мрак накладывает невидимость только через 0.5 секунд.
- Борис:
	- Убран текст и раскачка камеры у Молота Бога.
	- Всем способностям добавлены эффекты по радиусу применения.
- Жар:
	- Уменьшено расстояние между взрывами Огненной волны с 250 до 200.
	- Всем способностям добавлены эффекты по радиусу применения.
- Голдот:
	- Убран плавающий текст у отсчёта скелета-подрывника.
	- Добавлен эффект по радиусу взрыва скелета-подрывника.
	- Теперь урон от скелета-подрывника и волны смерти расчитывается при применении заклинания.
	- Дальность волны смерти увеличена с 600 до 900 ед.
	- Уменьшен период действия Мёртвой ауры с 1 до 0.5 сек *(урон в секунду примерно сохранён)*.
	- При лечении героя Мертвая аура теперь показывает эффект.
- Незраал:
	- Негативная энергия теперь восстанавливает здоровье и наносит урон окружающим целям вне зависимости от принадлежности цели.
	- Добавлены эффекты на цель и по радиусу Негативной энергии.
- Винианель:
	- Добавлены эффекты по радиусу способностей.
- Хейвен:
	- Добавлен эффект у пробивающей стрелы.
- Безил:
	- Добавлены эффекты первым двус способностям.
	- Изменена скорость отталкивания молотом.
- Актердус:
	- Убран текст при похищении интеллекта.
	- Пустота теперь лишает и любой маны, которая появляется на протяжении действия.
	- Опустошение имеет задержку в 0.7 секунд.
	- Добавлены эффекты по радиусу Опустошения.
- Крайвер:
	- Добавлены эффекты по радиусу способностей.
	- Теперь Древнее знание не увеличивает урон Пьяного удара, а даёт на это отдельный шанс.
- Дальвенгир:
	- Исправлено зрение от пассивной способности.
	- Убрано зрение от теории Власти при перевоплощении.
- Циклотрон:
	- Увеличено время между залпами Ракетного удара с 0.1 до 0.15 секунд.
- Эффестос:
	- Увеличено количество огненных столбов.
- Сильвия:
	- Теперь начинает игру с четыремя зарядами охотничих духов.
- Хексис:
	- Спутник имеет свою скорость перемещения, согласно которой он двигается к необходимому месту (например, при телепорте он не телепортируется вместе с героем).
	- Осквернение способно повторно "заражать" юнитов.
- Боегор:
	- Камни Помощи Земли теперь обновляют друг друга.
	- Активация Помощи Земли всегда использует самый старый созданный камень.
	- Регенерация от камня в полёте отключена.
	- Регенерация от камней теперь складывается, но уменьшена до 8% от силы.
- Исп:
	- Добавлен эффект от урона Слиянию со Светом.
- Элгас:
	- При атаке, щупальце теперь появляется с обратной стороны атакуемого от Элгаса.
	- Замедление Оскверняющей сферы увеличено до 15% за уровень.
	- Оскверняющая сфера теперь не наносит урон.
- Ганн:
	- Добавлены эффекты Разлому времени.
	- Разлом времени теперь наносит урон в точке, в которой был Ганн перед возвратом, в зависимости от маны, к которой его возвращает.
- Лаэрт:
	- Все способности героя исправлены.
	- Убраны эффекты Теории Власти со всех способностей.
	- Увеличен урон у Иссушения до 4% за уровень для героев и 16% за уровень для крипов.
	- Перезарядка Хозяина Крови уменьшена до 60/50/40 секунд.